[屯元天］法國好多人都唔識搭巴士咁

由中學開始就有好多同學就淨係識搭地鐵西鐵出九龍，咁中學果陣有學生優惠咁會成日搭都唔出奇，但係有d出黎做野既都唔會選擇搭巴士出去番工，話因爲唔方便同唔識搭

事實係巴士去某d地方係會仲方便同近啦，又唔洗同人逼同埋行一大段路係美孚轉車

學到野

睇標題仲以為係講法國

我覺得美孚段路唔算長，btw，就搬入屯門，想知朝早搭巴士其實點預時間

屯門我都唔太清楚，我住天水圍
但係朋友都話落雨要預屯公會塞車

塞一塞 就算早兩個鐘出門口，一樣遲到

咁點搭

住屯門 除非有直達巴士 如果唔係唔會上屯公

屯公一星期最少塞三日，而且有d巴士線停站多，一搭要搭個半鐘

搭巴士走左班車等15至30分鐘 又要預鬆d時間 但巴士真係舒服d

搭巴士上上層起碼有得坐
搭鐵要企全程，一坐就比人批鬥